#############
DIVISIONNAIRE
#############

Description
===========

C'est le profil utilisé pour les chefs de division. Il va leur permettre :

- d'instruire les dossiers d'instruction qui leurs sont affecté.
- d'ajouter des demandes de passage en commission
- de consulter des services
- d'accéder aux dossiers liés

L'utilisateur qui a ce profil doit forcément être rattaché à un instructeur ainsi
qu'à une division pour pouvoir visualiser les dossiers qui lui sont
affectés ou affectés aux instructeurs de sa division.

Fonctionnalités disponibles
===========================

Tableau de bord
---------------

.. image:: a_dashboard_divi.png

Widget *Infos profil*
#####################

- Visualiser les informations du profil de l'utilisateur connecté

Widget *Dossiers limites à 15 jours*
####################################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur connecté dont la date limite arrive bientôt à échéance
- Accéder aux dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur connecté dont la date limite arrive bientôt à échéance

Widget *Les derniers dossiers consultés*
########################################

- Visualiser la liste des derniers dossiers consultés

Menu
----

.. image:: a_menu_divi.png


Rubrique *Autorisation*
-----------------------

Actions identiques à celles du profil "instructeur" (cf :ref:`Rubrique autorisation<profil_instructeur_rubrique_autorisation>`)


Rubrique *Instruction*
----------------------

Actions identiques à celles du profil "instructeur" (cf :ref:`Rubrique instruction<profil_instructeur_rubrique_instruction>`)

En plus des actions identiques :


  - *Message(s)* :

    - Ajouter un message manuellement

Rubrique *Contentieux*
----------------------

Tous Les Recours
################

Voir :ref:`Tous Les Recours<contentieux_tous_les_recours>` dans la section
contentieux.

Toutes Les Infractions
######################

Voir :ref:`Toutes Les Infractions<contentieux_toutes_les_infractions>` dans la
section contentieux.
